有冇人問過老豆老母點解要生我出黎

有冇人已經決定唔會生下一代

我會張d下一代射曬落牆到

佢話我係意外

你游得太快

利申:同你情況一樣

意外
原本諗住生一個就算

扑野副產品

真心中意副產品，但為佢哋著想都係唔好啦

等我家姐有伴

等你有伴